隨口係屋企嘆咗句人生若短

老母就話我痴線
我有講錯咩

苦短：(

人生苦短都唔識
唔話你弱智已經好比面

咪就係